建議未買Fifa 18唔好買 除非你想玩NBA

滿心歡喜比700買隻Game
點撚知變左nba 點射都入

屌你老母 咁都算
個gk 同碌木無分別 完全唔識救波

真係咪撚買

會唔會係技術問題？

設定

教下你細佬啦

屌 我贏都覺得無17好玩